#######################################
# Syntax Coloring Map For DNETcK
#######################################

#######################################
# Datatypes (KEYWORD1)
#######################################
STATUS	KEYWORD1
WPA2KEY	KEYWORD1
WEP40KEY	KEYWORD1
WEP104KEY	KEYWORD1
SCANINFO	KEYWORD1
SECINFO	KEYWORD1
WFSCAN	KEYWORD1
SECURITY	KEYWORD1
CONNECTSTATE	KEYWORD1
NETWKTYPE	KEYWORD1

#######################################
# Methods and Functions (KEYWORD2)
#######################################
begin	KEYWORD2
isInitialized	KEYWORD2
periodicTasks	KEYWORD2
secondsSinceEpoch	KEYWORD2
getMyMac	KEYWORD2
getMyIP	KEYWORD2
getGateway	KEYWORD2
getSubnetMask	KEYWORD2
getDns1	KEYWORD2
getDns2	KEYWORD2
requestARPIpMacResolution	KEYWORD2
isARPIpMacResolved	KEYWORD2
isDNSResolved	KEYWORD2
terminateDNS	KEYWORD2
setDefaultBlockTime	KEYWORD2
isStatusAnError	KEYWORD2
close	KEYWORD2
connect	KEYWORD2
isConnected	KEYWORD2
discardReadBuffer	KEYWORD2
available	KEYWORD2
peekByte	KEYWORD2
peekStream	KEYWORD2
readByte	KEYWORD2
readStream	KEYWORD2
writeStream	KEYWORD2
getRemoteEndPoint	KEYWORD2
getLocalEndPoint	KEYWORD2
getRemoteMAC	KEYWORD2
startListening	KEYWORD2
isListening	KEYWORD2
stopListening	KEYWORD2
resumeListening	KEYWORD2
availableClients	KEYWORD2
acceptClient	KEYWORD2
getAvailableClientsRemoteEndPoint	KEYWORD2
getListeningEndPoint	KEYWORD2
setEndPoint	KEYWORD2
isEndPointResolved	KEYWORD2
discardDatagram	KEYWORD2
peekDatagram	KEYWORD2
readDatagram	KEYWORD2
writeDatagram	KEYWORD2
disconnect	KEYWORD2
getSecurityInfo	KEYWORD2
beginScan	KEYWORD2
isScanDone	KEYWORD2
getScanInfo	KEYWORD2

#######################################
# Classes (KEYWORD3)
#######################################
DNETcK	KEYWORD3
TcpClient	KEYWORD3
TcpServer	KEYWORD3
UdpClient	KEYWORD3
UdpServer	KEYWORD3
DWIFIcK	KEYWORD3

#######################################
# Constants (LITERAL1)
#######################################
msInfinite	LITERAL1
msImmediate	LITERAL1
iReservedPort	LITERAL1
iWellKnownPorts	LITERAL1
iRebootPort	LITERAL1
iRegisteredPorts	LITERAL1
iEphemeralPorts	LITERAL1
iMaxPort	LITERAL1
iPersonalPorts35	LITERAL1
iPersonalPorts38	LITERAL1
iPersonalPorts39	LITERAL1
iPersonalPorts44	LITERAL1
iPersonalPorts45	LITERAL1
iPersonalPorts46	LITERAL1
zMAC	LITERAL1
zIPv4	LITERAL1
broadcastIP	LITERAL1
cbDatagramCacheMin	LITERAL1
None	LITERAL1
Success	LITERAL1
UDPCacheToSmall	LITERAL1
NetworkNotInitialized	LITERAL1
NetworkInitialized	LITERAL1
DHCPNotBound	LITERAL1
TimeSincePowerUp	LITERAL1
TimeSinceEpoch	LITERAL1
DNSIsBusy	LITERAL1
DNSResolving	LITERAL1
DNSLookupSuccess	LITERAL1
DNSUninitialized	LITERAL1
DNSResolutionFailed	LITERAL1
DNSHostNameIsNULL	LITERAL1
DNSRecursiveExit	LITERAL1
NotConnected	LITERAL1
WaitingConnect	LITERAL1
Connected	LITERAL1
LostConnect	LITERAL1
ConnectionAlreadyDefined	LITERAL1
SocketError	LITERAL1
WriteTimeout	LITERAL1
NoDataToRead	LITERAL1
NeedToCallStartListening	LITERAL1
NeedToResumeListening	LITERAL1
AlreadyStarted	LITERAL1
AlreadyListening	LITERAL1
Listening	LITERAL1
ExceededMaxPendingAllowed	LITERAL1
MoreCurrentlyPendingThanAllowed	LITERAL1
ClientPointerIsNULL	LITERAL1
SocketAlreadyAssignedToClient	LITERAL1
NoPendingClients	LITERAL1
IndexOutOfBounds	LITERAL1
EndPointNotSet	LITERAL1
ARPResolving	LITERAL1
AcquiringSocket	LITERAL1
Finalizing	LITERAL1
EndPointResolved	LITERAL1
INVALID_CONNECTION_ID	LITERAL1
WF_MAX_SSID_LENGTH	LITERAL1
WF_BSSID_LENGTH	LITERAL1
WF_MAX_NUM_RATES	LITERAL1
WF_SCAN_ALL	LITERAL1
WF_INFRASTRUCTURE	LITERAL1
WF_ADHOC	LITERAL1
WF_ACTIVE_SCAN	LITERAL1
WF_PASSIVE_SCAN	LITERAL1
WF_SECURITY_OPEN	LITERAL1
WF_SECURITY_WEP_40	LITERAL1
WF_SECURITY_WEP_104	LITERAL1
WF_SECURITY_WPA_WITH_KEY	LITERAL1
WF_SECURITY_WPA_WITH_PASS_PHRASE	LITERAL1
WF_SECURITY_WPA2_WITH_KEY	LITERAL1
WF_SECURITY_WPA2_WITH_PASS_PHRASE	LITERAL1
WF_SECURITY_WPA_AUTO_WITH_KEY	LITERAL1
WF_SECURITY_WPA_AUTO_WITH_PASS_PHRASE	LITERAL1
WF_CSTATE_NOT_CONNECTED	LITERAL1
WF_CSTATE_CONNECTION_IN_PROGRESS	LITERAL1
WF_CSTATE_CONNECTED_INFRASTRUCTURE	LITERAL1
WF_CSTATE_CONNECTED_ADHOC	LITERAL1
WF_CSTATE_RECONNECTION_IN_PROGRESS	LITERAL1
WF_CSTATE_CONNECTION_PERMANENTLY_LOST	LITERAL1
